【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

繼Ted Cruz之後，共和黨參議員Marco Rubio針對近日香港狀況，正式提交法案上議會，要求比Ted Cruz更加辛辣。原文喺呢度：

時間有限，呢度先用不專業行文譯出一啲重點先：

P.6 Line 4 責成行政長官於2020在立法會推行全面直選（即取消功能組別）
P.7 Line 17 要求國務院定期提交報告，以證明香港仍然有資格享有特殊待遇
P.9 Line 4 在2014年因示威行動被拘捕、拘留，或被其他政府行動影響之人士，美國在審批簽證時，將不以此作為拒絕理據
P.10 Line 19 美國以及其盟友，要有接收大量來自香港的學生或工作簽證的準備
P.11 Line 21 在議案通過後180日內，美國國務卿、財長需要提交報告，當中包括對於香港是否確切執行《美國出口管制》（即係轉口中國）的評估
P.12 Line 11 轉運違禁物品，包括支援大型監控科技的項目，均視為違反禁令。對於違反禁令之人士，均施予制裁
P.12 Line 17 以上報告還包括評估中國政府是否利用香港特殊地位，以大灣區等計劃去入口受管制的敏感科技
P.13 Line 10 評估香港是否有支援北韓、伊朗；或恐怖主義、屠殺行為
P.18 Line 10 制裁損害香港基本自由之人士
P.18 Line 18 而美國外交體系，有責任保護以下人士：
－ 桂民海、李波、林榮基、呂波、張志平（銅鑼灣書店）
－ 咼中校、王健民（《亞洲周刊》）
－ 以及其他受中國政府拘留、逼供拷問之人士
P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可
P.23 Line 6 制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產
P.25 Line 21 每年總統需要向國會提交相關報告

而家呢條議案無乜拉布壓力，差唔多數夠票，都好大機會會過。大家請密切留意美國國會動向。
各位巴絲，我地要繼續努力，令聲勢更加強大！！！

好波

香港人唔會輸

Push

推

嘩 好撚正

再加多d 唔該

點都拖埋班賤種落水
想搞死香港之後拍拍籮柚走人
唔洗旨意呀！

P.10 Line 19 美國以及其盟友，要有接收大量來自香港的學生或工作簽證的準備

唔知開心定唔開心好
開心o既原因唔洗講啦, 唔開心係益左冷嘲熱諷o個班

剩係p. 21,23 都已經不得了

睇撚到心跳加速

P.18 Line 18 而美國外交體系，有責任保護以下人士：
－ 桂民海、李波、林榮基、呂波、張志平（銅鑼灣書店）
－ 咼中校、王健民（《亞洲周刊》）
－ 以及其他受中國政府拘留、逼供拷問之人士

又開名
嗱，哩幾個我睇既
郁佢哋即係郁我！！

P.6 Line 4 責成行政長官於2020在立法會推行全面直選（即取消功能組別）
真普選不遠了 啪啪啪
2010-2019年香港追求d野一次過黎

真皇天擊殺

直接下令取消功能組別需要做唔到架啦

或以美國人身份代行管理的所有形式資產
正係需要呢句

21同23睇到高潮

擊殺

美帝又撚支那
哩頭Trump 叫香港人食自己同埋話同雜種係friend
果頭共和民主兩黨係國會準備制裁支共港共集團

條link error

損害到美國利益 有排班賤種狗官受

美帝效率

push

民主、共和兩黨合作解放香港

【文宣】整咗個Discord Group 召集所有文宣型鍵盤戰士加入

line 13 唔知包唔包括篩選候選人

魚拉突States 啪啪啪

呢d會幾時表決

好痴線 以後港共政府做咩都要睇美國頭

Sir This way

好波

This way, Sir

line 4 希望成真
而家個議會根本扭曲民意

唔好令我地失望

btw，有冇想出圖/翻譯全文?
入嚟傾傾

快點制裁我地

推呀！！

Dq人dq得好爽果個唔知準備好移民永住祖國未呢？

或以美國人身份代行管理的所有形式資產
嘩核彈

PDF黎

推爆佢

link error

夠辣!好!

lp6 p6 line 4，想j死人咩

2020全面直選

推呀！！！

pish

講明美帝先係大佬

嘩屌 直線屌打香港政府

其實咁多年 世界各地都係
為大眾爭取自由
唔會去諗值唔值 抵唔抵
正如你行出門口去金鐘 都唔會諗今次值唔值
爭取自由係咁 太計較會令自己立場動搖

強姦我啦

美國政府:

其實剩係呢一點，係同貿易戰一樣玩法，係要啲中國畀唔出嘅嘢，再出師有名去打擊你

總之大家要努力堅持，重光之日一定會來臨

星期六日海外銀行仲未轉到錢走呀呀呀呀
轉埋先開會 凍結丫拿
班建制拖就係想銀行轉數快先
一日未凍結都唔好開心住

美國丘先衫就班人就嚇到瀨屎

呢個版本直情係香港救國法黎喎

香港重光日

有冇入到選舉主任dq 問題？

第51個州

做兩頭蛇係咁架啦

花生

美軍

轉去大陸仲危險過比歐美凍結
真係推左呢個世界仲有咩地方係安全？

主動配合唔叫強姦
應該叫享受美國大兵既大肉腸

美國係香港核心價值

THIS WAY SIR THIS WAY

唔好鬆懈 仲未完
打完飛機就認真返 推d比較重要既post為主

Usa usa

正，見黑警中同好鐘意去歐美玩，遲d死番大陸玩啦

建制仆街了

瑞士銀行凍唔到住 最安全

瑞士銀行？

個網error既

都遲左好多年喇
我地損兵折將左幾多兄弟
我地真係有用鮮血換返黎

雖然行政長官會唔會落實真普選無人知
如果有人大831 基本上邊個上台就制裁邊個
咁政局會變得好混亂

好正

撤回都要繼續！！！

感謝美帝
世界正義執法

外國勢力

總統同國會不嬲分開人地d分權

美國佬唔好俾柒婆呃到呀

第一次睇字都濕晒

民眾喜迎制裁

P.23 Line 6 制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產

最好加埋 "及其盟友"

P.10 line 19:吊你正呀喂!! 真心熱愛IT的IT9 去美國發展, 進修IT更方便啦
考定個AWS牌搵美國IT工.

嘩屌 美帝堅過我地諗wor 全球封殺建制再加強保證特首直選

排左期未定排左隊?

正呀 可以充公中共係美國既外匯 私人財產
拎黎打貿易戰

好感動

就算撤回法案都要過！

P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可
P.23 Line 6 制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產
美帝呢次黎真

加油啊 大家！加油啊 美國！

快點 _ _ _ !!!!!!!!!!

出ERROR嘅朋友
試試用返電腦睇
佢好似唔支援mobile

希望快d堅推，歐洲台日韓再跟

this way, sir
寫到咁詳細一定有帶黨係美國帶路

America !!

如果真係咁撚辣仲要通過
係香港97之後最開心既事
俾班孽畜賣港廿幾年 終於有方法治佢地

this way sir

THANK YOU SIR

電話會自動down個pdf落黎

呢條法案直接根治源頭
而家過唔過都無咩所謂了
最緊要呢條條例行得成

P21 包唔包括黑警

誓不低頭 怕你嗎

最快幾時有

God bless United States of America

屈機到

香港人今次一定要鸁
今次輸左就永遠都赢唔番

其實都係9up 無可能

大家一齊唱
oh say can you see

好波！！！

最痴線係，要求香港要2020要有真普選同埋全面直選立法會
辣撚到好似接管香港咁

UBS俾美國昅住喇
AML而家做到足

林鄭返大陸農業銀行開人民幣戶口啦

【文宣】整咗個Discord Group 召集所有文宣型鍵盤戰士加入

一下篤落去直頭篤撚爆佢

打完飛機爽完就入聖人mode

咁既條款莫過話通過，動議都俾中国話不可干涉內政啦

美帝

玩送中都係想加強控制

而家直頭比人叫你鬆手

制裁！制裁！制裁！
玩完想走？屌你啦

最好依家未撤回修例都唔可以俾佢地轉走d錢
成班建制新界佬咁大件事離奇地龜縮可能搵專業人仕度緊點將海外資產盡快轉走
希望巴絲打繼續俾壓力外國

我係咪發緊夢？ 有普選呀喂 正呀

係咪要多謝大粒墨

即係當過左之後，香港政府要完全依照美國政府既要求做
唔係就玩完
中國領土

正正

可唔可以聽日就通過

發夢見到隊長同梗我招手丫

其實係呢個時候應該一致向美投誠 比佢睇下我地幾支持

呢條法案係咪用嚟逐步接管香港

美國內政關支那閪事

哇~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

黎啦黎啦

幾時開會

支持
要落地獄既一個都不能少

心狠手辣 我喜歡

希望呢條加辣版可以通過

如果眾議院都係通過同一版本
直頭將香港係中國分裂出去啦
好想知外交部班狗仔點講
一陣g20侵侵見到雜種，又會點撚法

This way This way!!!!

14年開始 大家傷嘅傷 坐監嘅坐監 有啲逼住流亡
民主派內部又大分裂 冇咗議席 仲要次次都係互屌互踩
好多人本身都心灰意冷
估唔到就係今次 大家終於放低成見一致對外
爭取到美國正式出手

共享香港人榮耀

直頭接管香港當做hawaii咁得唔得呀

USA! USA! USA!

呢個美國自己野黎嫁wo，關你支那乜撚野事

及其家人

快點懲罰我

多謝成功爭取！

2018/12/11 — 17:01

獨派組織「學生獨立聯盟」及「學生動源」今午到美國駐港領事館請願，促請美國政府盡快訂立《香港人權與民主法案》，以便日後透過禁止入境及凍結資產等方法，制裁損害香港人權自由的官員。他們又向美國領事館人員提交，早前DQ朱凱廸的選舉主任袁嘉諾資料，促請美國領事館立法後制裁他。

「學生獨立聯盟」及「學生動源」大約10人於今午前往美國駐港領事館請願，領事館職員代表接信。學生動源召集人鍾翰林見記者時表示，希望促請美方盡快訂立《香港人權與民主法案》，以便日後制裁侵害人權自由的香港官員。

鍾翰林指，他們今次向領事館提供袁嘉諾的資料，是為便利美方日後制裁。他又認為香港特首林鄭月娥、前律政司司長袁國強，以及從2016年至今曾DQ參選人的選舉主任，都應該在制裁名單內，學生動源日後亦會致函美國政界要求立法。

學生獨立聯盟召集人陳家駒則表示，美國國會近日建議商務部重新審視香港獨立關稅區地位，反映美方已發現香港情況有不穩定因素。陳家駒認為，如果香港抗爭人士未來繼續只針對香港政府或中聯辦，問題難以有效解決。他們希望能夠繼續將香港民主、人權及自治問題帶上國際層面，不排除日後會繼續接觸美國及國際官員。

警方對請願行動表現緊張，領事館門外設置大量鐵馬，並有多名警員及旗手在場戒備。

好堅揪

已射

責成特首取消功能組別

美帝I love u

一陣就坐低簽紙啦好麻？

條連結error!

人地傳中啦等緊我地撞射咋

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

早就要定啦

睇到扯扯地

佢係講明，美國及盟友都要跟
即係邊個官阻止，就可以凍結海外資產

美國立咩法，關中國撚事

香港加油
我地要贏鍵戰！！！

美國國內法律黎喎
支那唔好干預人地內政啦
不容你說三道四喎

Pushhh

Link error
係咪比錯左 想睇睇英文版

嘩屌睇到真係爽過打一百次飛機

冇做過洗乜驚

責成特首要真普選呢條

而家啲人肯定嚇到瀨屎
然後澳加：跟呀巴打
仲可以益埋佢地

陳浩天真身推動法案上馬
講到尾其實係777先係最大推手

咁多年義士嘅犧牲冇白費
佢地出冊就有更美好嘅香港

P12, WELCOME HONG KONG TO TRADE WAR, GG

沖呀

推！

just do it, don’t wait!
焦土&攬炒

盟友

過左呢條amendment香港就會變美國半殖民地

美帝
納30%美國稅都制

This way sir

多謝陳浩天！

根本一個p4已經可以令香港重光

所以星期日一定要再出嚟，唔理想唔想衝
但人一定要到咗先

人地立法要你咁做，你有權揀無視佢
不過人地制裁你，就唔好問點解

等如大陸一直聲稱台灣係佢國土，講就一定可以講，但對方理唔理佢就另一回事

睇到我好興奮

侵：我國家唔同你呀，我管唔到國會，我都唔想㗎朋友

到時侵侵又可以話唔關我事架

1萬億明日大愚 夠曬美軍開支

條link禁入去not exist既？

伊朗北韓變美國半殖民地未？

即刻學美國國歌一齊唱

條款喺美國全國（有冇盟友去跟未知）去點對香港，係單方面美國內政。

加油呀！三穴中出林鄭個自由閪！

冷靜
係開心 但星期日一定要出黎

美軍來了我帶路

第一次俾人屈有外國勢力撐腰咁開心

唔好講咁多，泊隻航母嚟

又睇到有啲眼濕 香港人加油啊

應該全歐洲 特別英國都制裁d 垃圾高官

凍結資產

咁樣普世價值都保護到

英國啊英國 你似番個宗主國啦

美國佬終於做件好事

有好低可能性
中國為左要贏，要放棄由啲野

P.10 Line 19 美國以及其盟友，要有接收大量來自香港的學生或工作簽證的準備

未
不過伊朗有石油 北韓有核武
香港？乜撚籌碼都冇

呢個真係當正自己地方
咁先係根治同類事嘅方法
不過同比主權香港一樣冇可能
會變咗香港城邦

感謝各位義士

得閒派幾隻DDG去台海行下，你唔鍾意可以用東風隨便

+每年200億per annual . 做第7艦隊第2長駐母港
泡菜咁小氣俾100億都要討價還價, 過來香港吧.

乜都假， 最緊要收撚晒班仆街外國資產， 咁撚愛國奶呀

習習 my friend唔關我事架

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

睇你班賣港賊幾時仆街

多謝美國

原文無左？

割返出嚟唔係咁易
最慘係香港依家已經好污糟
不過睇得出最近中共令到香港外資好嬲
嬲到要共和黨出面重申香港莊閒關係係真
我諗美國睇香港戰略關係比我哋想像中仲要大

第二個唔敢講，美帝話一邊個咁話二
唔比就凍結高官海外資產

推到就好

Andorid撚表示睇到

美國其實而家好應該趁機駛航母過黎香港，支援香港市民又好，拋港共支共又好

千億鳩鐵 千億港豬澳
萬億明日大愚

香港大把錢 麻煩永久駐軍

我本身都覺得無咩可能
但美國個反應反映到香港對佢唔止得咁少野
一定係有啲野對美國好重要

如果可以擺脫共產黨控制
明日大愚嗰一萬億射比美帝都無所謂

話唔係咁講
2020年前搭哂你班友返去仲普乜鬼選

美帝爸爸

兩面夾擊

Strongest measurea

支持美帝

唔洗比綠卡我都會永世撐美國
只希望可以搞到支那
比翻一個大家熟悉既香港就夠啦

用iOS 顯示error

J死人咩，係就快，等我精盡人亡嘛

根本儲埋好耐，一炮過拎出黎。

可惜境外，無得課金畀rubio

美國全面接管香港

願做美帝2等公民
不做中國殖民

如果美國出制裁令
被制裁個位連在香港的港資外資銀行戶口都會被取消

到時乖乖地舔共 用支爆銀行

到底林鄭係人定係鬼我已經分唔清了，一個拖哂中共同建制成班落水，成功令蔡英文反超

父愛如山

等睇支那有咩新聞出反擊

ON YOUR LEFT!!

嘩，開大技呀

父愛如山 愛莉

預備政府同黑警會發癲

我預俾人屌係癡線佬。但我想講......

陳雲又中。

2等？ 4等都無所謂

美帝
千祈唔好令香港人失望

再忍一忍
有真普選的話 第一政綱要特赦義士

快點強姦我

可以令共和黨，民主黨聯手

林鄭你係得

世界大和解

PUSH

God Bless America

真正最強力支援終於開始黎

快！

佢地幾時會傾？

美軍真係來了！

林榮基係咪可以由tw去美帝啦

通過！通過！

真係做到佢的競選口號: We connect

如果我地做好d,可能可以獨立到

sir

God bless USA

特區政府肯定唔會跟做
結果兩條路
香港一係傾向西方 一係傾向中國
中共唔會比前者發生
香港極大多數有資產既人唔會比後者發生
咁香港黃藍之爭會繼續打到2020
香港繼續會係全球民主-獨裁之戰 最前戰線
建制見中國經濟愈黎愈弱 又怕財產損失 慢慢轉投陣營
但中共又會蠻力阻止
有排玩

想知幾時投票通過

希望veto-proof

加油香港人

Rubio真係好打得

多謝外國勢力雪中送炭

pish
this way this way sir

凍結老美資產都夠玩
大撚把官渣住春袋
一聽到自己d 財產有事
老豆都冇面比啦班貪官
班建制仲唔反轉豬肚咩

美國係香港人再生父母

其實呢條條例係逼林鄭上梁山 佢而家退咪姐係佢要睇美國臉色? 佢先唔會咁做

雖然平時我反對人打丁
但今次睇字都覺得

知唔知自己做緊咩？通奸賣國呀！
民運應該靠本土爭取。

多謝美帝

老董美國識好多人，而家應該好忙，遊說緊美國：唔好啦，唔好啦 ....

香港已變風暴中心

要來的總要來

仲有gaga版本都好正

G20前美國佬多個bargining power要維尼跪低，何樂而不為？

中國係現存最大同最具野心嘅獨裁帝國
香港人 尤其我地一呢代 依家企喺人類文明史上嘅鬥爭最前線
雖然前景未明 但好慶幸 自己見證到呢個時代巨輪

早過2010啦

7婆又令到台灣國民黨反一國兩制
又令美國共和黨民主黨聯手
根本就係平亂世界紛爭既聖母

唔得啦 忍唔住啦

國師話林鄭而家唔可以退，唔可以道歉

多謝風暴女神啦

2020就直選咁撚開心

we connect

提名諾貝爾和平獎

可以拖埋家人落水先最有威力
高官班仔女可以北上搵定屋

㩒入去睇唔到既

仲快過循序漸進

真正國際都會

美帝好波

梁天琦嗰班坐緊政治監的呢？

我帶路

this way sir!

幫到出曬面 突然有番動力 奇跡果然係一手一腳創造出黎架

而家送中過唔過, 已經唔影響大局了!
不過616, 617大家依然要記得出來!!

唔止全港 直頭全球大和解

所以要睇下美國會唔會有其他招搞鳩支持支那既人
入面有條款係無時效性
即係通過左，夠證據就可以行。例如制裁

P.6 Line 4 責成行政長官於2020在立法會推行全面直選（即取消功能組別）

原網係咪壞左

侵：宜家共和黨都唔show 我

一定要拖全家落水

click 入條 link 到係 error 嘅？

唔好鬆懈
繼續抗爭

終於知道點解佢話上帝已經喺天堂留咗個位俾佢
能夠捨身成仁令香港重光
他日要幫佢立個銅象意誌紀念

美國共和黨
英國保守黨

P.12 Line 17

(4) an assessment of the efforts by the Govern- ment of China to use the status of Hong Kong as a separate customs territory to import items into China in violation of the export control laws of the United States, whether as part of the Greater Bay Area plan, the assignment of Hong Kong by Beijing as a national technology and innovation center, or through other programs that may exploit Hong Kong as a conduit for controlled sensitive technology;

大灣區

有變數？？？

剩係令香港勇武派，泛民同和理非大團結已經係前無古人後無來者

真係連燈仔

所以economist有一句好正
香港依家係捍衛全球自由既最前線
擋唔到支那既話，就會一路向其他地方encroach

冇用啦, 舊年佢成個人脈網絡俾Trump一下連根拔起了
董生再起唔到作用.

林鄭真係民主之母

推推推！

全面開火！！！

我再睇多次果成版英文 心唸自己係咪發緊夢 份野真係會生效？

好想喊，佢地終於有惡果
前幾日發嘅夢無白費到

每日有150人黎香港，真普選都會係佢地既人啦。亦會加速送多些人來港。

駛唔駛跟返秦檜果個post

呢個同轉口出口科技同其他禁止轉口貨物同一樣野黎
咩科研中心偷人科技byebye

美軍來了！我們帶路

想問下 佢地一通過左係咪就正式生效
咁如果支那唔認同咁會點 係咪直接取消 就一齊死?

皇天擊殺了
天道揼柒林鄭

阿董連肥平都救唔到

開始懷疑林鄭捨身成仁

嘩 一下收晒支共港共所有皮 仲有勁多follow up野

推推

有啦，㩒多幾次

快點制裁我....

林鄭係咪暗黑版李登輝

Wow 希望可以通過啦

Btw, thanks 樓主 share 同翻譯

if we burn you burn with us

用browser開 PDF黎

支持送中條例
快d制裁我地

P.6 Line 4 責成行政長官於2020在立法會推行全面直選（即取消功能組別）

香港人幾十年黎最大願望！

係
以前世界各地其實有好多人未聽過香港
香港又細 從來無估到有日突然世界級風暴既 風眼會走左過黎

p21同p23真係講得好白
各位高官仲唔將d資產轉返去人民幣？

冇廢除港紙？

民主黨掉個波出黎
共和黨加碼變成波get
一野打撚到支拿

中國唔認同咪ban班高官同議員美國資產同護照

搞到中國被人制裁埋 林鄭居功至偉

揾到link
入去click Hong Kong Human Rights and Democracy Act,

sir , this way

天祐美帝

咁幾時會通過？

相比起港獨之父!
777 功績真係大好多

快呀屌你！

即刻準時交稅

好辣

皇天擊殺

請問具體幾時會喺congress通過/執行？

sorry睇左Times同Financial times都唔見有timeline
希望熟悉美國國會既人可以解答

here...here........
food??
water???
i cant find the right word, sir

P10. line 19: IT9過去美國做真IT嘢

呢個post真係好撚大快人心
雖然未實行
但一睇到啲pts真係暫時將呢個星期嘅壓抑暫時舒緩

唔係淨係美國，其他國家如英國、澳洲、加拿大等都要制裁！

記住我地仲未贏，不打飛機、不鬆懈

捐身家添

GO_NAVY巴幾時到

好Ｌ正呀！

士氣大增 咁星期日更加要出黎！

唔熟美國d程序，呢d通過機會大唔大，好感動睇到

九成九過，今次兩黨喺呢個議題好團結

岩!
美國好需要多一次百萬人出黎表達俾佢地知

快手

不過諗諗下有啲too good to be true
侵侵g20 會唔會吉香港一刀。

沉左推一推

再辣啲都仲得

係，所以星期日一定要出嚟行多次，你要人幫你首先你自己都要付出

It’s now or never.

連仔 我而家命令你呢個post解10000

有真普選都要有足夠民智

繞梁三百幾日

push
幫手籌劃既team係神

第一項已經睇到眼都突埋

今次香港人都要比返足夠嘅回應香港
616 不見不散

睇到想射精
美軍來了我帶路
快撚啲制裁我地

其實唸緊中美貿易戰個籌碼會唔會係呢個
如果兩者要犠牲一樣 中共可能真係暫時撒回條例 但唔俾關係法兌現都唔定 會唔會有咁既可能

香港 成為租界 （美租界）

Sir I have a shortcut

香港一係會惡化得極快 一係會變好得極快
但我覺得中共點都會用到武力 所以攬炒機會大
睇埋g20會唔會雙方比香港做 停戰區
香港變唔到停戰區 就會變 no man land

應該會之後詳細列要求 美帝點會咁笨

推到班垃圾高官仆街

仲err err err？條隊排到去沙頭角喇，廢盧死開喇

其實正係訂一條
每年檢討香港人權狀況及新聞自由
已經玩到中共無計

唔好鬆懈星期日/一 一定要出黎
遊行人數要比上次多
推上國際新聞

林鄭真心愛香港

冇問題! 記住我哋輸佐, 美國都會替我哋報仇! 放手盡全力幹
不論派別, 盡全力Do a good air

最好所以警犬中齊制裁埋

Thanks

連大和解都做埋

Make Hong Kong great again
Line 19: 鬼妹你等我啊

係咪好似侵侵簽署行政命令咁，一簽就過？

唔係星期三流血，美國人都唔會幫你

黎啦 我地真香港人已經準備好同班冚家鏟攬住一齊死

講中晒香港人想要嘅野
真係好感動

有pdf既巴打快手比dl link

人壽保險啲美金單會唔會影響到

求仁得人

希望制裁埋班黑警 無法無天

係wor 有無包制裁dq 官員？
無既話 求李柱銘打個電話

爽呀沒收哂佢地D錢啦屌!

雖然我怕死!
但已經有面對香港破產既決心!

估計唔到未來點發展
但暫時睇落唔算太差
可能今個月內就見真章
15號就關稅
月尾就g20
睇下會點樣樣

其實係，只要蛇齋餅糉仲有效都係唔撚掂

好..............好........好興奮呀!!!!!!!!!!!!!!!!
終於有機會同高官共享做大灣區人既榮耀啦
警察都唔可以放過呀

其實獨立左佢la
三十年後點算

P.10 Line 19 美國以及其盟友，要有接收大量來自香港的學生或工作簽證的準備

呢條基本上係叫大家準備庇護義士

唔係，唔要階段性勝利，香港憲法保衛戰先啱啱開始

係時候移民美國

老實講係美國做窮人仲慘過香港窮人

仲有要制裁班仆街警犬
咪再運任何武器,催淚俾班癲狗

最驚嘅係中共高官，驚燒埋佢地

但有啲膽心條例點運作，要做左咩野先列入目標? 係咪捉唔到黑警依啲前線幫兇?

雜種宜家咁玩法，支那都唔知捱唔捱到30年

Off topic 問下：如果唔取消功能組別，但議席全部個人票，連超區一人三票，大家收唔收貨？

一定要仆街

追溯返起高鐵個班仆街唔該

你班仆街共享中國人的榮耀啦

出師有名 777真焦土

支持香港政府快啲通過逃犯條例
同埋美國制裁法

推推推

salute to all 付出血汗的勇士

If we burn, you burn with us

目標要環球制裁香港

明明聯合聲明講緊就係呢d
支那又搞到變歷史文件

兩黨聯手，好難過唔到

搞鳩啲高官！

誠然 禮拜三抗爭義士嘅表現 令美國政府另眼相看 一洗頹風

唔好意思大家，有句譯漏咗，我恐懼我內疚我誤判我行山

to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

係2020雙普選，特首同立法會都係

另外iOS會出error，請用電腦睇；android機直接download PDF

會跟美國，放心

大家清醒啲 我地未贏到任何野
輿論戰亦要繼續不停打落去
而家已經唔止係撤唔撤回既問題
係就算撤回 都星期日見
啲義士和平抗爭俾人屈到暴動襲警?
無條件釋放由69至今日既所有被捕人士
起訴過分暴力執法既有關警員
唔係既話全部野都繼續唔好俾佢停
話俾政府知我地一啲都唔好蝦
香港加油！

我覺得林鄭要揹穫
明明阿爺可以頂住先
點知佢個仆街火燒後欄
連吊命位都無

打住自由民主旗號，出師有名，基本上係過硬

喂 搞到好似香港屬於美國咁

不過我唔介意

所以話 唔係取消香港政策法 係加辣香港政策法

希望係真

快啲制裁我

本來就係想經香港用50年時間同世界拉軌
點知有人好勝以為有毛有翼識飛

終於面對現實

港獨先母

lm 好爽

終於有機會制裁班仆街

除左777、689團隊，記得唔好漏左西環，無法無天左咁多年

我地喺呢條法案上仲有咩可以做

的確係實事

未贏未贏！大家要繼續！
拎錢既拎錢 文宣既文宣！
戰場係星期日 叫晒所有人去遊行

Sir this way

過到就fat fat鳥
賣港奸官正式同中共融合

唔貪心
有呢樣就夠：
制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產

其實係點票問題同制度問題，佢係參考英美做法，分參眾兩院
分開民間同權貴，但又唔學得晒，所以好多好政策都過唔到，傾晒去商界

香港人用左5年時間, 由雨傘運動時仲係民意各企一方, 到而家可以做出一個運動係社會一面倒反對
呢個進步真係好快, 食蛇齋餅糉既好快死得7788, 後生既一個個企出黎
老共先係最驚個個

爽!

總之
文宣既文宣
岀街既岀街
推post既推post
話俾班仆街知我地係會反抗既！
616!

哇

所以先日日150沖淡香港人咋

無論撤唔撤都好
一定要制裁香港
我要樓大跌

如果大家69遊完就散 一定唔會有呢個機會

人地幫到盡
香港人爭氣呀

星期日見

個議案仲排緊，不過好快上，搵到update再share俾大家

聲威大震係好事，不過記得
贏到底，先叫贏！

面對放風，切莫鬆懈；
撤回惡法，堅持到底！

民主黨大佬出到聲，共和黨議員修訂更嚴呵既條文，基本上過硬

美國佬一向都好現實，你出咗幾多力，你有咩利益俾到佢，佢都放在眼內。

英國澳洲加拿大快d響應

但知唔知幾時會表決？

利益今次係有咩比到佢其實

睇完個post覺得好熱血，
內心覺得星期日更加要出黎

美支質易戰

如果過左, 香港唔跟會點?

仲有幫忙台灣大選 台灣對美國都重要

依家美國出到聲撐我地
我地都要加油

快D 呀喂

American stands with people of Hong Kong

安心做中國人

期待嗰班出賣香港人嘅垃圾回歸祖國嘅一日

Link 無咗？

焦土啦屌你老母

打完j
記得星期日出來
未贏架

條link 唔work ?

唯一好彩係香港係外資集中地
仲有85000美國公民

Sir, this way please

美資公司大量利益響香港
85000美國公民響香港
美國必須保障佢地利益

過咗隨時可以夾美國人返大陸，夾完國務院要曬人力同中國傾兩黨都唔會著數

其他利益都唔講了

㩒條link 睇唔到嘅?

由大量本土華人組成, 中國土地上既反共第一點, 美國點會唔保
反之如果香港人唔再反共, 呢個地方都再冇利用價值

ios 會出error
an會down PDF
電腦就直接開

我立即宣誓效忠美帝

成日有人屌美國
但至少亞洲同歐洲無資格
二戰無美國歐洲仲係粹納鐵蹄下
大東亞共榮圈仲繁榮緊

我地冇野可以輸
等睇班賤人仆街

唔關香港跟唔跟事，比如話你想去美國，美國可以唔簽證你，唔到你想去就可以去呢個問題。

俾啲骨氣 唔好洗板this way sir得唔得
民主制度靠有事就奶外國嘅人點維持
到時又會“斷送在一部分香港人的手中”

推

香港人都要加油

推翻獨裁者林鄭月娥

美國真係犀利 同英國同一條腸
可能佢地冇帝制嘅洗禮
所以先咁勁

全球收稅，合理

以後班差佬放假就剩係可以去大灣區

星期日大遊行係關鍵
嘉年華都唔緊要！最緊要要人！
叫晒所有人去！

責成行政長官於2020在立法會推行全面直選（即取消功能組別）依條呢

今次堅好波

中國人喜歡調和折衷

而家要拆你幅牆

唔太熟美國法案啲玩
咁表決係表Ted 個份定Macro 個份？

如果２０２０建制都重佔多數就冇咩好講啦。奶邊邊我地都只不過係爛泥。

無值唔值得幫人fight

果班細我一半的學生明知可能比黑警槍殺都頂住
就當救學生一樣要all in

美國帶頭搞資產已經夠辣
hsbc 幫伊朗洗錢都罰左20億美金

除非想比美國封殺埋一份
如果唔係一過左條法案班賣港賊等仆街

取消功能組別 全面直選
凍結親共官員財產 拒絕入境

689有冇佢份,依條友真係唔可以比佢走甩

P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可

係咪燒到上中共身上

林奠：女人緊係幫返女人

同董生一樣上左神怡，只要佢唔戀權乖乖地，直到死前都冇咩問題

呢份係Marco
Ted 嗰份無咁辣

星期日要揾人舉美國國期

諗返起呢幾年抗爭義士經歷既辛酸，睇到呢段都真係有啲眼濕濕

你未明個意思
而家美國係睇你香港有冇遵守呢d守則，有既咪當你朋友俾著數你
你選擇唔跟佢個套既而揀中國個套既，美國俾你既優惠佢咪收返好簡單

咁係咪姐係表決會follow Marco 依份？

爽

制裁我地啦 我地真係好想比美國制裁

如果可以加埋制裁審批名為優才,實為殖民嘅官員就好

習雜個女要返祖國讀書
講乜9三權合作咁開心吖啦

最癲可以成條香港關係法取消
但呢件事睇怕要夾埋侵侵 睇下G20想點玩
所以大家要有心理準備 場仗至少頂到6月28號

this makes America greater again

正 要同伊朗同北韓同級

班高官落地獄啦

美堅利合眾國香港自治領

快通過啦, 一秒都覺得長

有冇得加停止每日 150 蝗蟲

其實最感動係呢星期有份出黎既人

香港一直被支那當白手套黎洗黑錢
今次咁大規模出黎反支那比美國佬睇到係仲值得幫

嘩屌
完全係美隊俾thanos打爆盾之後
falcon出黎幫拖講on your left既感覺

美國（香港）領土

而家兩黨形勢 應該會拎Marco呢份
詳情以國會官方公佈為準

五眼聯盟要一齊實施

香港可唔可以做埋美國第五十一個州🇺🇸🇺🇸🇺🇸

遺憾既係英藉嗰堆冇事

Yessssss

All hail USA

我覺得你太樂觀 我預佢玩幾年

取消功能組別直選果度點搞?
跟中共口吻都咁講,係完全干涉內政 喎

聽完美國講到咁
令我選擇放棄 咩叫學會放棄
係時候放棄 星期日不出被外國勢力政棍所操控的遊行

嘩！！今次要係香港坐移民監
上呀

唔好得個吹字

請已假

終於等到救兵

冇人話中共會跟

侵要連任，時間唔多了

一定要係任內令習總跪低先連任到

有冇人揸住槍逼你先
美國內政關你鬼事

只係治標再治本姐
美帝

今日上？

丁死

可以返去睇下歷史書，美國獨立係點打返黎

推到日本做埋
P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可

咁撚鍾意去日本阿啦

幾時過

垃圾英國9縮 睇下美國咁硬會唔會迫到英國跟

雨革果時唔記得係邊睇過，香港係英國留俾中國嘅民主炸彈，統戰咗咁多年都只係統戰到老一輩班人，估唔到新一代年輕人竟然學到民主自由既可貴

我地魚拉突 唔係垃圾

迫全面民選特首趕解放軍走(唔趕就被制裁)
美軍駐軍之後香港獨立

自由嘅可貴之處係即使一批唔配得到嘅人都一樣會得到

自由就像空氣

P 23 = FATCA 香港都要幫手罰 唔係香港都罰埋

好感動d聯署同信美國真係有睇有留意

可能要去到事頭婆好似當年戴妃身亡咁,要全國電視講話後先迫到保守黨做嘢

中到應一應, 不過中共一定會干預, 幾條係會影響到中國對香港既控制。不過見到P.21 Line 13 ,P.23 Line 6心都涼埋, 希望再修改下其他令中共去到可接受範圍。

仲有澳洲加拿大英國都跟手搞鳩埋班狗賊啦

Trump: 全部中國貨25%關稅

may姐收左皮之後第二個上應該有機會

Make American Great again!

英國都係收皮la

實行左先打飛機啦

睇到眼濕濕

個pdf error開唔到

唔想跟就100%關稅

咁香港都好大變數成為中美兩者之間既一個點, 影響好大因為西方既介入, 變相係好大既一件事 似係一個籌碼間接被利用借勢入中國咁, 咁到時唔知中國會點對香港, 加上依家國際幾十隻眼望住佢點處理, 林鄭你點搞好呀

中國回血劍係斬中國人
美國回血劍又係斬中國人(建制派一定係中國人)

Ching你都係唔好再對英國咁多FF

六月廿八恆指期貨最後結算日

感謝美國！日本！其他國家支持我地香港同香港人

嗱
外國勢力啊
介入啊
你哋狠到啦

唔忍心唔幫

警柒自己攞黎

第二個制裁嘅應該係台灣
跟手可能加拿大

g phone 啪啪啪

我只係指其他人對支共態度相對強硬d姐 不過要英國過起碼要佢地自己搞掂brexit先

所有美國銀行同埋金融集團都唔會再做佢哋生意

但係個法案係咪一定會成功推行到??

即管唔做，之後放隻軍艦係維港保護美國公民

呢個係
SEC. 3. STATEMENT OF POLICY.
9 It is the policy of the United States—
to urge the Government of the People’s Re22 public of China to uphold its commitments to Hong
23 Kong, including allowing the people of Hong Kong
24 to rule Hong Kong with a high degree of autonomy
25 and without undue interference, and ensuring that
1 Hong Kong voters freely enjoy the right to elect the
2 Chief Executive and all members of the Hong Kong
3 Legislative Council by universal suffrage;
佢即係叫美國政府urge(促使/勸告)中國比香港選舉
中共唔理佢都無乜撫

同埋p10l19移民個忽 係叫sec of state通知盟國(特別係香港人經常申請visa既國家)， 香港有和平抗議 唔好歧視有案底既手足 唔係叫全世界當你難民咁任收或放寬

The Secretary of State, or his or her designee,
21 shall contact appropriate representatives of other demo22 cratic countries, particularly those who receive a large
23 number of applicants for student and employment visas
24 from Hong Kong—
1 ‘‘(1) to inform them of the United States policy
2 regarding arrests for participation in nonviolent protests in Hong Kong;
4 ‘‘(2) to encourage them to take similar steps to
5 ensure the rights of nonviolent protesters are protected from discrimination due to the actions of the
7 Government of Hong Kong and of China; and
8 ‘‘(3) to offer to share information, as appro9 priate, regarding the execution of such policy, in10 cluding information regarding persons eligible for re11 lief under such policy.’’.

咩屈 以前就屈
而家就真係介入比你睇

幫你加返gif

起個人工島做美軍軍港我支持呀

推撚爆佢

連仔 5000啊

連登仔好野，摙爆高層春袋

咩特赦
佢哋根本無罪
係釋放

好重手

冇撚錯 仲要告晒所有黑警濫權

P.6 Line 4 責成行政長官於2020在立法會推行全面直選（即取消功能組別）
係香港立法會無可能會過到, 應該會收番一D香港既優惠, 甚至制裁成個香港

其實, 我自己身為一個BNO人.
我哋呢群大英遺民, 可以做到乜去幫祖國渡過Briexit的難關.
雖然佢當年賣我哋俾共匪係佢不義. 但我哋果陣誤信大中華膠一套, 上哂佢哋當. 我哋班大英遺民自己都要負責. 唔能夠隨便推過於人.

西九塊地反正都係養老鼠
美軍，sir，識做啦

PPPPPP

就大嶼啦

嘩.地底老鼠美軍會點泡製

不了

同入WTO一樣
應承過咁多嘢一樣都兌現唔到仲唔反你檯

P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可

原文唔係「其及其家人」，而係「其及其暫委人員」，即係 acting

集氣 請各方繼續努力
唔好鬆懈 戰線岩岩先散出去

入咗group未?

P.18 Line 10 制裁損害香港基本自由之人士

咁姐係Facebook限制香港人言論自由都可能會被罰
條朱西伯格因此可能會被CIA捉

因為共產黨太大貪,連一間正常嘅屋都唔比香港後生仔

Delete 咗尾後嘅 %20 就得

香港有救.....?

我係加拿大公民，之前搞過外國籍人士一人一信比領事館表達關注
而家預備緊進一步行動，直接寫信去加拿大Global Affairs要求跟隨美國制裁港共官員同黑警

企出嚟

支持玩大d焦土

即係將錢放係親戚朋友老婆仔女到都唔得

希望再修改下其他令中共去到可接受範圍

好彩唔係你去談判貿易戰,如果唔係中國會笑到碌地
而家美中傾咁耐,都係因為有啲嘢中國比唔出
但如果一開始嘅談判,係喺中國嘅前設底下開始傾,你呢個談判係完全失敗,因為第一日已經輸左

如果支共統治下能夠滿足到每個香港人基本衣食住行
仲邊有人會理得佢獨裁定係登帝
問題係支共反而將香港資源有幾多搶幾多 搞到年輕人無個安樂窩
咁唔民憤先怪啦

跟住就係要求拎返個審查權

雖然 subtitle係 SEC. 8. INADMISSIBILITY OF CERTAIN ALIENS AND FAMILY MEMBERS.
但
p21-13係
revoke any visa or other entry documentation issued to any alien who is included on the list required under section 7(a),

7a係
‘‘(J) CERTAIN ALIENS RESPONSIBLE FOR
7 ABDUCTIONS OR EXTRADITIONS FROM HONG
8 KONG.—Any alien included in the list submitted
9 by the President under section 7(a) of the
10 Hong Kong Human Rights and Democracy Act
11 of 2019 is inadmissible.’’.

即係要睇條list 但基本上要比人捉到直接參與誘拐/引渡人上大陸先會入list 而唔係樓主所想既政府高官全人入list

成個Sec 8 係包埋family member

快點過
但依家美國戈邊係開緊會定只係將呢份議案放上去比議員睇 然後就投票?

我原意係劍指高官，而唔係所有高官入list。Anyway係我表達得唔夠精準，謝謝提醒。

估唔到我地呢一世可以做一次漢奸

屌你我地唔係中國人阿大陸仔

快點制裁我

快啲通過

出呢個post，為求拋磚引玉。粗粗地歸納重點還好，但細緻位跪求各路英雄指正

P.9 Line 4 只係2014唔夠喎
魚蛋呢612呢
魚蛋同612都「被暴動」，嚴重過2014喎

點解個page 睇唔到原文既？

美國來了我帶路

屌 現在擺到明 香港一通過 美國先通過
唔好拖到變中美貿易戰籌碼

雖然唔關事，但睇完巴打呢句突然記起Doctor Strange入面三所聖殿是紐倫港

一來美加關係緊密
同埋華為案 我見加拿大都算企得硬淨 希望佢哋都加入

睇到P.6 Line 4就知,美國點都砌你老母

係其他國家揸美金都中蕉
即係班賣港賊全家哩世都淨係可以做大灣區人

請敦促加拿大履行承諾

一日未通過逃犯條例 驚美國佬轉口風
現在威脅班議員 班議員唔通過逃犯條例就冇事

Lm兼打氣

Marvel 又得一分

睇下大英帝國去左邊

其實講到已經入左參議院議程咁 會唔會終中未過 制裁已經過左

仲煩緊脫歐 你估香港真係有恩於英國咩
現在得閒先屌兩句 中國
睇美國佬做事

美國國會要速戰速決,幫trump係G20

林鄭就想拖到推行逃犯條例,

葉劉就推林鄭出去

希望班建制議員唔好搞事啦
我都有我想睇到嘅畫面未來

你copy 條link 用 browser app 睇
連仔個內置 browser 唔係個網既 Approve list

制裁咗先， 等佢哋班高官happy下。

一日未制裁 一日都有機轉風

嘩！J死人咩

Trump: Xi jinping is my best friend

目前係美國嘅 貿易戰籌碼

nice!

要求取消功能組別,立法會直選

我屌你老母開心到

但侵侵一時一樣你地都知
希望今次堅

幾時開會
好期待

原來林奠係俾位老美入

689都只係屋企唔和諧先走去做港獨之父呃like呃職升

林奠依家基本上係直接將HK交俾老美管Free of charge

真•帶路，美國隊長

唔應承咪攬炒 如果中共應承 佢就等同失去統治香港既權利咁制 但如果反對 班官員又想維護自身利益 我都推斷唔到佢會點揀但以中共既處事風格 我唸佢寧願拉埋香港一齊死 但其實咁唸又有好多矛盾位 未來真係冇人知

一念天堂一念地獄

我之前封信用辭好小心同好溫和，睇黎下封信可以寫得再強硬d

有冇英文巴打一齊黎研究下應該點寫信要求制裁港共官員？

我都覺得一日議會未通過變數都係會有 唔覺得所有野突然太美好咩 有d唔真實

呢點係qualified applicants who resided in Hong Kong in 2014
即係你2014係香港永居 任何時間參與下面紅字活動都無事

shall not be denied on the basis of the ap9 plicant’s arrest, detention, or other adverse government action taken as a result of the applicant’s participation in nonviolent protest activities related to the electoral process, internationally recognized human rights, protecting an independent judiciary, or the rule of law.

除非你而家4歳 或者近年新移民 否則都適合於你

error既？

Sanction on Hong Kong

葉劉都要ban !!!!!!!!!!!

我有睇過 都係「自己人」打「自己人」
但始終覺得冇玩過帝制係唔同啲
以前嘅超級大國全部都有帝制

林鄭一直在玩命

呢個真係好波

港共同支共

Pushhhhhhh

Murica

請問幾時知結果？

一齊o也蕉

gogoogogogo

叫埋保守黨施壓?

情願做美帝走狗都唔做共慘人

係侵侵鐘意玩嘢啫

推啊

仲等啲廢中廢老成日屌民主政體做野慢手慢腳

投入刁总懷抱啦仆街

P.13 Line 10 評估香港是否有支援北韓、伊朗；或恐怖主義、屠殺行為

侵之補血劍

最好搞9埋cctvb亂咁誤導人既新聞

但係咪真野黎今次？
比人fake 左好撚多獲依排

大陸會俾番錢佢地，唔去美國好閒

唔係話Trump唔好(Trump唔應該成日鬧日本)
不過如果係Pence坐正or民主黨上番台既話就更好

Lm

最緊要既加拿大 英國加入avengers未

至少都要立法會全面直選（但要修改基本法好撚難）
只要夠票否決到財政預算案同其他撥款就足夠拖死中共操控嘅特首

正撚到

仲成功令泛民本土團結

佢家業都俾共產黨炒家其實有冇諗過報仇

佢祖上好似忠於民國架喎

跪求美藉香港官員/中國主要官員update list

無錯, 以前有人講過香港會變成馬六甲, 檳成一樣嘅城市,
唔緊要, 最緊要我地試過努力, 拚命過

加拿大都仲有機會, 英國諗都唔好諗, 最大呼聲個兩個一個係Boris Johnson, 另一個老婆係中國陰道

2020有直選

屌上去

美帝萬歲！

爽啦 成班離地撚啲仔女返大陸讀書喇 你老豆老母咁撚愛國

侵侵回血劍

但美國真係有咁大權力搞到咁多野咩

佢地仲有淫聯

死就死吧, 但一日真.香港人仲喺呢度, 又有西方世界企喺我哋呢邊. 必能浴火重生. 重建屬於我哋的新樂土.

今次真係美軍來了

侵侵版回血劍

Pish

美國就係代表權力

如果冇功能組別 仲會唔會有建制派

P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可
P.23 Line 6 制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產

見到"其及其家人"呢幾隻字，忍唔住射左出黎

民主條路就出左嚟，而家睇大家堅唔堅持到

唔小心睇到扯扯地

但林鄭係英藉 搞唔搞到佢

再落重啲制裁啦 例如撤銷所有狗閪留學權利 /國籍
一鋪清佢地班撚樣袋

加拿大都強硬過英國

支那依家都係空心老倌啦, 撚有錢
唔係點解要強推送中條例捉哂有錢佬上支那回血

都要有黑警神助攻先得
🐶：叫你個耶蘇落黎

美國同美金, 有全球性影響力.
你接觸得的每樣嘢, 都間接同美元有關係.

鬧兩句啫
出雲號都就嚟可以坐正啦
改裝俾F35-B做升降就正式係航母
雖然細咗啲，都好過冇吖
btw, 出雲而家同美國7th Fleet係南海演習緊

我哋班大英遺民做緊嘢, 放心
係睇英國加唔加入avengers

無知一問 見到美國取消關係法 中共會唔會仲開心？
全面接收無外國勢力既香港？

明眼人都知香港個地利戰略，仲有賺錢能力

應該加翻個fact check, 有奶共背景或者差佬公安既仔女唔批

仲有邊個敢做小圈子特首

即係話呢. 如果真係出老解/狗武力鎮壓, 想玩64 2.0的話.
7th fleet同日本自衛隊, 可以幾個鐘內殺來香港幫義士們.
剛開槍鎮壓唔使幾個鐘頭馬上食幾廿枝戰斧先

習帝回血劍

黑警再癲的話全部可以上晒海牙，比interpol通輯

英國都係跟美國大佬
凍結你啲資產爽死

Interpol近年唔多掂喎

都話香港個天然深水港無撚敵啦.
10萬噸級CVN駛入來完全冇問題, 附近冇地方做到.
戰略的話, 唯一缺點就真係缺地形屏障. 搞到香港易攻難守...

講得岩！

God bless America

屌
咁多人鐘意美國我明點解了

唔怕，選左果啲都仲有一把回血劍係佢地條頸度

美國有能力叫英國歸隊咩

毒蛇陣的北佬比蛇咬番

刁總啲錢呀

不過美國玩撚到間接管香港
班瞄頭黑警同畜龍應該會被引渡去美國被失蹤或者被死亡

大是大非，意識形態對決一定唔會

香港真係入美隨時每年幫佢搵好多錢。

武力問過老美，一班歐洲佬未，仲有俄佬

港共齊齊用支蟈銀行(唔再係支銀香港)

英國再唔歸隊就同時脱歐、脱美加
自殺可能好過D

哇屌你正呀喂

小英

你睇下美國喺南海而家有幾多航空母艦

我覺得最緊要係制裁香港警察

Bunker buster

仆街正撚到
推呀

連登仔真係無所不能

熱烈歡迎高官們加速融入大灣區

This way sir ！
今次班高官仲唔陷家富貴？

應該未必有
因為直到而家 泛民總得票都係多過保皇

P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可
P.23 Line 6 制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產

please do it

香港一個咁細嘅城市 但全世界關注 諗返其實好勁
香港加油

香港對美國嚟講有戰略價值

仲有uav地慾火

不過港官大部份都英澳紐加

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

幾時拎上去?
議程邊到睇到???

777今次真係玩大左

好打得到打埋美國利益

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

有冇報紙報左?

個bill幾時上？

一日未完全赤化，香港都係好有價值
香港人唔好太睇少自己

香港本來就同支那城市唔同level

In usa we trust

都入唔到個網，你話佢而家制裁都得啦

入到wor

入到喎

咁易扯嫁巴打

我都係

每一秒都好期待條例通過

可以點整理然後轉帖去d廢老家庭gp?
想塞住班老屎忽個口

拎去頂住先

侵侵無表態喎
緊爽屌9老美

連登管理員會唔會交條五毛list/警隊打手list去美國

Error, 見唔到？

pdf黎

唔係有心打擊士氣，但係真係做到？ 唔會比中共阻撓咩

新聞稿

另外用PC試試

希望制裁埋監警會

天罰!!!!!

其實係咪通過左

要通過送中先可執行

一個AO出身既人 無國際視野 無得搞架啦

會唔會唔係條條過哂？

Okay thank you, 要share俾多啲美國人睇

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

靠你地了美帝

無得阻嫁wor
條例係美國法例

其實 仲有冇得再重手啲？我好樂意見到啲天罰式制裁

美國開聲收你皮 有邊個國家咁唔跟
想做薩達姆第二咩

一係林鄭全家永居支那唔好出境

可唔可以快啲！！

美國內政不容他國説三道四

Yes Sir
Thank You Sir

即係有機會deal到冇野發生

當年其實得三成人支持美國獨立

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

大家可以去 我要攬炒 巴打幫幫手

美國以及其盟友，要有接收大量來自香港的學生或工作簽證的準備

學定美國國歌了

thank you sir！

快

遲啲如果去美國做野 入境處都唔知比唔比你出境

條例過左
你夠疆就唔好理老美
佢隨時開兩條友file去查去凍結你資產
香港政府即時癱瘓無人敢做任何野

老美話deal=要你中共完全開放
共狗話deal=咩都唔應承但要你收手

基本上兩邊都唔會讓
總要有一邊輸

好勁

見到呢個字 我都唔知講乜好
用賭錢心態去諗就明

呢份新聞稿有提到: I continue to urge that the extradition law be withdrawn or indefinitely postponed.

無限期押後佢地都收貨? 咁唔對路wor，撤回先係最終目的!

準備換美帝護照

俾個落台階佢啫

推 共享中國人榮耀 有中國在背後那怕美國把錢偷走

Come on, USA. FUCK ME

嘩屌，我開心到喊左
班hihi愛支病人嘅美國夢要仆街鳥

希望支持呢個法案既議員下次選舉可以多d人投票
俾佢地知道幫香港對自己都係有利既

出咗全文翻譯

同當年23條一樣 都係無限期擱置 其實已經可以等同撒回 政府死要面啫 但今次呢個條例要特別小心

一定要凍結班賣港賊既資產 賣得咁開心

回血劍！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

個法案上左未？

Read twice and referred to the Committee on Foreign Relations.

參議院已經二讀左 交左去俾外交委員會

距離參議院仲有幾遠？

同問「美國內政野」我地中國人唔識嫁！

快點通過

真焦土

過左委員會就會上大會辯論三讀

最快幾時過？

屌 好心急

強行民主化香港，變相香港換變台灣，正呀

心急死人

理性分析:
真係取消關係法同制裁官員既機會不大,香港同西方, 大陸既關係不嬲都你中有我, 我中有你, 雙方都要利用香港。除非美國真係想同中國全面開戰, 係既話貿易戰其實都唔洗傾。
正面:
香港人權法案仲有機會會通過, 我地應該集中推動。相信依家中美係非正式渠道deal緊, 中共搵緊一個體面既藉口, 推個責任俾林奠, 換取美國唔好說三道四´干涉中國內政。我地要俾多d壓力美國國會, 唔好俾中共有機會。反面:大家諗住英美/西方有強烈回應既站, 要認清事實了。只有通過法案先可以威脅´到港共唔好亂黎, 但英美真正出手既機會其實唔高
後續:
英國既立場比美國更軟, 唔影響到佢自身利益, 英國都唔多想出聲。不過, 今次英國越來越多人關注在港BC&BNO, 我地應該繼續跟進賣港人士既BC, 同BNO既保障。

唔肯定 但House嗰邊都有一齊提出 應該慳到唔少時間

咁咪好囉 可以1家大細齊齊共享大灣區榮耀

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

基本過欄技巧

場仗未完㗎自由閪

屌 D專材咪又有份唔想益佢地

正！

真係得一日時間就轉口風

我就唔撚信美國會制裁 我要登下先

支持

希望快啲有消息

大家都好心急

1001

1001又點

lm

宜家冇咗1001限制？

家下會點

會唔會唔制裁港官

天元突破

g持

頂住呀香港人

想請教一下
其實香港人權及民主法案 同 香港關係法 修訂 會唔會因為林鄭暫緩而停落嚟?

其實過硬
係睇侵侵拎黎點樣同支那trade既姐

會落台
因為侵侵同大大打緊貿易戰
而特首加速破裂危機
呢個獲都要特首去孭

搵人keep 住 follow，
得美國先制裁到林鄭等官員

難講
要睇美國班議員點諗
我知廢話
不過我地好難知美國議員諗乜
同時法案目的都唔係純粹為香港人
就黎G20，侵侵可能都會欄住法案，因為想制造友善比雜種傾
不過唔撚傾既話又變左另一回事，好複雜下

美帝出得就應該唔會啦
人地立法程序唔係玩
法就一定會照立架啦
頂多你未過條修例
佢唔當你係危害香港人人權啫

喱個係faked news

pt 10 係咪講緊準備打巢香港

想問下P.6 係咪姐係唔取消功能組別就會制裁班狗官?

民主兵工廠

亞洲區個陳澍

7婆真係上天叫佢參選!!
我依家信啦

理論上visa,master都會cancel信用卡
同埋例如開工廠整dap
晶片通常係外國野,都係唔比再賣晶片比受制裁者

一定要再推返上嚟
見到出面有好多人開始心急
我都明白，我都好心急
但係一亂咁嚟，呢步棋就會冇咗
留意返，成個制裁法案係基於
nonviolent protest
我唔會阻止激進派行為
但記住，個後果係成個香港一齊承擔

個人見解
大家其實有少少捉錯用神
首先 呢場仗成敗唔係香港人可以直接解決嘅事
你覺得燒個垃圾桶政府就驚？佔領龍和都唔知第幾次了
將軍果步棋 係要由外國勢力嚟促成
而今日200萬人嘅影像 需要一啲時間畀外國媒體發酵 從而施壓
呢一刻心急係無用
讓子彈飛一會兒

幾時過呢？

總統點樣可以欄住法案?
你當美國係中國?

人地真係3權分立

美國人以美國人利益出發
法案純粹係人權問題可能真係會直過
如果侵用法案做談判籌碼，自然會有鷹派會同意
中國跪可能就會係善意，唔撚過
當然，我都唔信老共會跪

唔好放過佢地
我地繼續做野

路透上周五引述美國高級官員消息，指美國不太可能修訂《香港政策法》，除非香港警察暫時退下改由解放軍進駐，以武力對付示威者，美國才考慮實施制裁。該消息人士又估計，北京不希望香港示威繼續升溫。

上週五 但問題weekend又升咗溫
大家心急唔嚟 今晚9點先到美國office hour
即係睇完今日三罷 美帝先再有回應

政策法一過香港就898
人權法一定要過左先，懲罰班狗

你唔知條法案最後都要侵簽名先生效咩

點解唔直接真普選

here, here Sir

國會過咗10日後侵侵冇簽都會自動生效（好似係）

do it! do it!

贏唔到就連埋班禍港人一齊輸

要攬炒

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

6/28-29

陳醫生個D野send比Marco Rubio 啦
痴線外國人都會比警犬搵到

食屎啦三毛新acc狗

唔係佢可以唔簽然後國會彈劾咩

到時就做吳三桂熱地彈琴 熱烈地唱

呢個諗多咗 始終牽涉唔到好實在嘅在華利益
超必唔可以成日用的

等班狗賣港賣得咁開心

普天同興 if successful

睇到個標題嚇到叫左出黎，淋奠問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國佬殺到黎，中共港共無得避，要化身女蝸打救蒼生；美國佬殺到黎，中共港共無得避，要化身女蝸打救蒼生……」
跟住衝左去西環，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就含左落去，成班港共追上去都追唔切，有蔣嬸同娟嬸嚇到暈左，仲有賓仔當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。（不過佢之前都好似真係弱智）

呢個法案如果通過左 對香港既形勢可以係好關鍵
絕對唔係小打小鬧

美國國會仲要求每年review香港個情況，即係每年都可以用呢個方案去敲打中共

留返畀熟美國國會運作嘅巴打答

想請問下依家進度去到邊 會否趕上g20前表決？

仲未有咩進展

已經流產咗？

侵

唔知點解，每次睇完呢個post我都覺得開心啲

屌，on9咗，自膠
美帝參議員Marco Rubio

P.21 Line 13 損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦），其及其家人，將被撤銷任何一款簽證，或入境許可
P.23 Line 6 制裁手段包括凍結資產──現存於美國，或將來流入美國，或以美國人身份代行管理的所有形式資產

簽證或入境許可
戶籍呢?

人權 自由已經嚴重違反
咁都唔做野都唔係美國啦

快點來

留名

屌你老美又話制裁

都係要美帝嫁啦

唔逼到中央出坦克都唔使唸

歡迎

真時諗係咪自己會有，美國真係會做損人不利事？

美帝顯靈

any news?

無左聲氣既

上星期條草案同時提咗上參眾兩院後轉到咗Committee on Foreign Relations (resp. Foreign Affairs)
應該同香港一樣會係委員會開會然後交上大會表決
兩院通過就可以俾侵簽名了
但委員會未定日期討論

另外Sen. Ted Cruz提出嘅第二份Hong Kong Policy Act相關草案都係參議院委員會排緊

睇到有啲草案排一年半載先係委員會傾到
有無巴打熟美國佬議會知道今次要搞幾耐

另外Sen. Ted Cruz都出聲叫港府撤回
"The decision to suspend the extradition bill's reading is a positive step but inadequate to address the continued, worrying erosion of Hong Kong's autonomy by the Chinese Communist Party. The bill should be completely withdrawn from future consideration and officials should take steps to restore and ensure Hong Kong's autonomy. That autonomy is the basis for all current U.S. policy toward Hong Kong, and the U.S. should and will reevaluate our policy if it is not guaranteed."

冇消息？

想知

推

有無update?

聯署白宮 g20前湊夠十萬個簽名 ！！

😍

如果有BNO易批啲呢？
我一直有間中send CV去美國，希望佢過左易搵工啲

大家準備好條list比Marco Rubio 制裁啦

而家進度點？

未有進展

之前開post 冇乜人理

「6月28前 文人入」關於美國對香港既政策關係

等到你地死都末制裁到

本身對呢條法唔係好熟悉。呢條發點樣制衡到港共， 佢唔理line 4 會有乜嘢後果?

626幫手集氣加快進展

喂喂 即係交左上去未

幾時提交 香港真係水深火熱當中

制裁香港罷長痛不如短痛💪

等埋G20 之後

美國聲言制裁林鄭、中聯辦和建制派？《香港人權及民主法》的前世今生，《香港關係法》因《中英聯合聲明》失效而受動搖 20190625

其實條片講左個重點 就係呢個人權法案只係一個act 並唔係rule/law 所以即使通過左都冇話要強制性進行既 一句講曬啫係執唔執行要睇Trump決定 但美國比較大機會係車大炮

Really?

借share

【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

大支持

好波 終於有人做野
講真 如果無香港議員 或外國做野
香港人出再多次 政府都話知你